冇人講過「界內証」?

點解唔見有人講界內証?

定冇人有興趣?

定冇人知係乜?

牛熊窩輪都夠on9
重整埋d 界內證係咪攞黎衰

咪換湯不換藥

𠝹內褲🩲就有

一個禮拜到期都叫有得賭下

係咪而家上落太大覺得好易過界呢？

根本on9,買衍生工具就係想倍大個槓桿，賺盡先25%大把股票做到，使乜買界內證？
而家根本就證券市場當賭場做，賺人賭錢心態